大選後睇定先入貨！

一砌都仲有變數，會政局不穩，睇定先入！！

利申：上星期5 孖展20%

升到車尾燈都睇唔到啦

睇你老母 升撚到爆廠呀

升到高位先入貨, 跟全坐貸再止蝕, 完美操作

止蝕撚會話 止完可以再操作賺返

睇定啲先入熊仔貨 無錯

應該會跌番，清倉等位入貨

止蝕撚： sit out 一陣先

幾日升千幾兩千，會跌翻，跌翻先入

跌翻又驚跌更多 唔入住

咁都係睇定啲先

個個變做股壇陳同佳

長升不回 你人生中最後一次見到納指低過12000點了

繼續未選出總統，明朗化後，無跌穿10月底就確認喇